四個港人菲國被屈藏毒, 林鄭見死不救!

四個港人菲國被屈藏毒, 林鄭見死不救!

你睇左案情未？

學下瑞典教授可能仲實際

點解會去菲律賓開人地隻船 ?

開人地隻船犯法？咁就要被屈？

屈乜𨶙呀 收皮啦

你食左屎？

你食埋右啦 傻閪

好多垃圾五毛撐柒婆

你食香啦契弟

帶埋你老豆老母去食啦，畜牲

牙朗夠拎個木雕比泰仔屈

好人好姐去菲律賓？

火星咩，做嘢去菲律賓好奇咩？

有冇片拍到毒品突然出現？

食屎狗，食得屎多啞左呀？契弟

人地搵替死鬼，呢4條友又貪心
同幫人帶野免費去旅行果啲無分別

明屈做case啦，搵食冇左戒心。

衰貪心無腦

唔洗死已經執到，要感恩

其實菲國都意識到係會有外交問題
係佢實食無痴牙先會拉你
我敢講比人拉果幾條友點都同毒品離唔開關係
好人好姐點會去菲律賓開漁船呀
香港只要係本地漁民再架船
政府當年比幾多錢買佢地架船叫佢地上岸搵食
菲律賓南亞人大陸人黎香港做漁童就聽唔少
無聽過人去菲律賓做漁民lo

佢係收人錢 幫人拖架船返香港wor